{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063296",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "남이천 한우배추국밥 숙성고깃집"
    },
    "text": "利川市モガミョン事実路580-11の1階に位置する南怡川白菜テンジャンククは、商号及びメニューを南怡川韓牛白菜クッパに変更しました。 南怡川韓牛白菜クッパは、韓牛を使った白菜テンジャンククと様々な肉料理を販売する韓国料理店です。 主なメニューには韓牛白菜クッパ、冷キムチマリグクス、熟成韓牛、サムギョプサルサイドで肉チヂミの盛り合わせ、韓牛スモモ肉、韓牛プルゴギ、塩サバ焼きなどがあります。 ここはお客様が多いですが美味しい店ではなく、肉や新鮮な材料、高い材料を使って努力しています。 駐車場は34台収容でき、座席数は4人用テーブル19個で、総収容可能人数は80人です。 社長は酒類の専門家で、伝統的な濁酒醸造所「酒幕二千九百」が2023年半ばに発売予定です。 利川店は中部高速道路南利川ICから5分の距離に位置し、営業時間は土曜日と金曜日は06:00~20:00で、冬季はブレーキタイムで13:30~15:00、夏季は08:00~10:00、14:30~17:00です。 多くの常連客がいて、不満もあるかもしれませんが、個人の主観です。 利川店は本店で、利川店をはじめ加盟2号店の南驪州白菜テンジャンククと直営3号店の東驪州白菜テンジャンククを運営しています。 メニューには、韓牛白菜クッパ、目玉焼き、熟成韓牛400g 2人前、冷やしキムチ巻き肉麺、エゴマの葉の寄せ鍋カルビ、韓牛ゆで肉、韓牛プルゴギ、塩サバ焼き 、昆布熟成サムギョプサル 、プルヒャンラーメン2人前(焼肉専用食事) 、アメリカーノ 、カフェラテ 、ローストボール(タイトルリスト10個) 、ローストボール(タイトルリスト外10個)などがあります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "南怡川白菜テンジャンククの商号とメニューは何に変更されましたか？",
            "answer": "南怡川白菜テンジャンククは、南怡川韓牛白菜クッパという商号及びメニューに変更されました。"
        },
        {
            "question": "南怡川韓牛白菜クッパではどのような料理が販売されていますか？",
            "answer": "南怡川韓牛白菜クッパでは、韓牛を使った白菜テンジャンククと様々な肉料理が販売されています。主なメニューは韓牛白菜クッパ、冷キムチマリグクス、熟成韓牛、サムギョプサルサイドで肉チヂミの盛り合わせ、韓牛スモモ肉、韓牛プルゴギ、塩サバ焼きなどです。"
        },
        {
            "question": "南怡川白菜テンジャンククの店舗はどこに位置していますか？",
            "answer": "南怡川白菜テンジャンククは利川市モガミョン事実路580-11の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南怡川韓牛白菜クッパの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "南怡川韓牛白菜クッパの営業時間は土曜日と金曜日は06:00~20:00で、冬季は13:30~15:00までのブレーキタイムがあり、夏季は08:00~10:00と14:30~17:00です。"
        },
        {
            "question": "南怡川韓牛白菜クッパには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、南怡川韓牛白菜クッパには34台収容できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "南怡川韓牛白菜クッパの座席数と収容可能人数はどのくらいですか？",
            "answer": "南怡川韓牛白菜クッパの座席数は4人用テーブル19個で、総収容可能人数は80人です。"
        },
        {
            "question": "南怡川白菜テンジャンククの社長は何の専門家ですか？",
            "answer": "南怡川白菜テンジャンククの社長は酒類の専門家です。"
        },
        {
            "question": "南怡川白菜テンジャンククではどんな酒が提供されていますか？",
            "answer": "現在は提供されていませんが、伝統的な濁酒醸造所「酒幕二千九百」が2023年半ばに発売予定です。"
        },
        {
            "question": "南怡川白菜テンジャンククは他にも店舗を運営していますか？",
            "answer": "はい、南怡川白菜テンジャンククは本店の利川店の他に加盟2号店の南驪州白菜テンジャンククと直営3号店の東驪州白菜テンジャンククも運営しています。"
        },
        {
            "question": "南怡川韓牛白菜クッパのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "南怡川韓牛白菜クッパのメニューには韓牛白菜クッパ、目玉焼き、熟成韓牛400g 2人前、冷やしキムチ巻き肉麺、エゴマの葉の寄せ鍋カルビ、韓牛ゆで肉、韓牛プルゴギ、塩サバ焼き、昆布熟成サムギョプサル、プルヒャンラーメン2人前(焼肉専用食事)、アメリカーノ、カフェラテ、ローストボール(タイトルリスト10個)、ローストボール(タイトルリスト外10個)などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 720
    }
}